(G)I-DLE穗珍被罵長得醜 舒華「見酸民又來」開嗆

南韓女團(G)I-DLE（(여자)아이들）成員穗珍4月20日開直播被罵「長得醜」，沒想到另一成員舒華5月10日開直播又發現一樣的惡評，一開始以為是自己搞錯意思懷疑了一下，確認是罵人後直接回嗆：「瘋了是不？」

穗珍4月20日直播發現有人說「沾到海苔了，長得醜（海苔：김，長得醜：못생김）」，瞬間沉默後以嚴肅口吻表示：「你…現在是在說什麼？」這件事情讓粉絲都相當不滿不捨，結果在23天後又出現了！

▲穗珍直播中被罵長得醜，看起來難過又無奈。（圖／翻攝自(G)I-DLE VLIVE）

舒華看到「你的臉上有東西，長得醜」，本身是台灣成員，臉上有東西和長得醜又連不上關係就開始思考是不是搞錯意思，再滑回去確認後發現是罵人言語無誤，氣得直接說：「哇！不是上次那個罵穗珍姐姐的吧？瘋了是不？要這樣就出去啊！」

舒華眼神變得兇狠、語氣激動要酸民直接離開就好：「讓人心情很差欸！大家不覺得這種人很過分嗎？」她坦承雖然不會因此而受傷，但別人會難過或是得知這個留言的親朋好友也會心疼。

▲舒華也看見相同類型留言，氣得直接回嘴。（圖／翻攝自(G)I-DLE VLIVE）

後來一起開直播的成員美延回來後，舒華氣抱怨：「姐姐！我找到罵人的人了！我生氣了！他說什麼臉上有東西、長得醜，那個人最醜！那個人連臉都沒有！」並念出酸民的暱稱。

▲美延安慰舒華。（圖／翻攝自(G)I-DLE VLIVE）

沒跟上直播的粉絲看了影片後也感到很心疼，但同時也讚賞舒華直率且想保護團員的反應，「自己沒關係但看見這些的朋友和家人會心痛，如果別人被罵也會難過，替他人擔心的這份心意真的很棒很溫暖，直率反應也很帥氣」。

美延正到

小小批評都接受唔到點做idol

快啲做下一個雪莉

sure咁睇幾靚

唔太覺

我打斷你條棍

真係樣衰
唔係黑

少少串咀嘅樣 幾可愛

肥妹仔

心痛我小舒舒
呢到有幾個低汁會員成日話人醜樣

美延呢條女都幾有心計
舒舒比人鬧仲去處刑佢

下 咁都得

On9?

係都抑鬱膠面怨婦太妍先

係，上面已經有人黑

你都幾撚惡毒

佢ONCE黎

我老婆美延❤真係冇得輸呀

唔熟韓圈 但請問係ONCE會點

普遍垃圾黎

炒車落地獄再炒多次車啦

到時就炒你落地獄